屌你老母ㄚ老衲冇戴口罩去叫雞隻雞唔肯做老衲生以

一拳打撚到隻雞入深圳人民醫院吖嘛唔係要人教吓嘛？